收集尋日打小人既人名，句子

做呢個集合帖，收集打小人句子